有冇人覺得達哥真係好屈機

冇任何大粒野做後台，一開始同自己大佬拍片又拎獎，之後開始開台打機，由寂寂無名變到而家紅過唔少明星
份人又唔做作，談吐大方得黎又有學識，仲可以晚晚keep 住開台同兄弟互動
達哥根本就係宅男榜樣，唔需要好有型，有內涵一樣有人欣賞

硬係覺得佢講野個陣唔知點咁 好似有d野係個喉嚨度咁

喉核

屌

平時睇人打機最憎人講粗口 但係好想聽佢講

無廣告無宣傳但總係每晚9點半就有一大班人睇佢打下機吹下水

傻啦 簽左sony晚晚打機已經係宣傳當返工啦

口才麻麻,但講野內容真係豐富好過好多電台dj

間唔中忍唔到爆出黎真係笑死

算係咁啦，對咁多人9 up 需要好大勇氣架

就瞓著睇到笑醒左

避人攻擊講低頭思故鄉

可以做到佢咁真正寓工作予娛樂真係夫復何求

達哥

達哥正一仆街陷家產黎借高登上位吸水

當初口口聲聲話自己打機唔會為錢，依家又拍廣告又出活動，仲成日偷偷借聽眾賣廣告幫人sell game，自打咀巴

當初又話自己簡game，屌，俾高登仔踢爆原來老早都開始收錢幫人宣傳sell game，即係話所有game都佢收左錢要佢打邊隻就邊隻

依家機又hea打，打又求奇，講野又低質晒，好撚心就摺撚埋啦

最撚慘搵萬靚蚊pv行出黎同人講自己ceo，
好撚低招囉

就算真係ceo一入職公司就黎玩完，仲有面出黎鳩認最近好似仲話比人炒撚左，好柒心班狗就唔好衝出黎幫主人劣包皮啦

pv都扮得ceo,香港咪成百萬個ceo

真心笑撚死人，昆傻仔就得，昆精明既高登仔下世啦

真鳩硬黎？
btw 有冇人知之前請佢果間公司執左未

高登所有文俾達哥洗橫手刪晒

好耐冇喺達哥post見到鳩硬

俾人bam 前，有pm 叫我唔好再講。
2日後就bam 左。

果次係連同整個ac 資料 delete

包括所有股票post連 同爆料達哥俾我果個pm 都冇晒

唔信自己google 下鳩硬冇親戚.
一d達哥壞話既 野都搵唔番
達哥潮文當時有10篇左右。現在全數消失

我之前一直都冇講，但成單野高登處理得十分黑暗。我知道有錢就大鳩晒。
但我有錢過佢。

當年我屌柒達哥，後期係有內幕user 幫手俾料既，見我狂屌佢就俾料我。

當時有埋一堆數據。
講左開頭，達哥可能見聞到味就做野
臨爆之前俾人bam 左。最衰就係冇backup
如果當年俾料我果個有上黎既，pm我fb。

堅唔堅呀，你d 料唔似會對達哥好大影響喎，佢洗唔洗做到咁

成日破誡
屌解

正 最鐘意睇人爆料

幾年都唔俾人屌果班小學雞你估真係小學雞咩。
爆料果期係一開post 1分鐘2x個回覆。

文都未睇晒就入黎洗我第一頁
你話呢

屌你老母垃圾鳩硬又屈鳩達哥

收皮啦
當年比我擊破晒你D屈人既POINT
以為我唔係到 又屈達哥?

原來大門大都過左黎

有反達就有我大門大

兩個死基佬又隻揪

我屈你老母臭西啦。
你自己google 我舊acc 啦

自己google 我屌達哥果幾篇潮文啦。
洗橫手刪鳩晒。

連記錄都冇。當時連其他user抄我貼去其他post 講過果d 都搜尋唔到。

你話呢

個時你作個D垃圾文
算鳩數啦 比我解釋到完全無晒POINT
又係咁SPAM 開十幾廿個POST屈鳩達哥

鳩硬都過咗黎

撚記得你D文打左D咩呀

好似係當年我屌撚到你唔敢入黎，最尾我狂推post 召喚都召唔到

我屌撚到你縮wo

成堆正皮屌柒你個柒鳩

那怕成個木之葉忍村只剩下我一人，我都用我心中果團火屌柒佢

明明係你潛水wo柒頭皮

屌你，有幾篇達哥潮文周鳩圍貼，依家關鍵字一個都搜尋唔到。

記錄都冇一個。
兜啦兜啦。

當年有巴打一直pm緊 料俾我。
如果你真係大門大，可能你都有印象，
當年有個post入面有人叫我 check pm

當日唔夠講，你仲屈話係分身黎。

兩個又要大戰三百回合
由高登嗌到lihkg
痴撚線

最尾幾頁都係我icon 召喚，潛你老母

留名等睇劇

收皮啦
咩野搵唔到d文呀

達哥=紅線
牽住佢地

估唔到一個post 引晒兩個入黎
都好既，證明出名既user 都過晒檔

爆gay 兄弟

學埋洪非凡玩老屈

google 呀

戚仔真係比我正式收皮

達哥有智慧內涵得黎, EQ高唔會發嬲

Google 打達哥 收錢已經大地你d作文

睇佢搬完龍門未

搵到文就好了，可以睇大門大最尾點樣敗走唔敢入

你講到連google都比達哥收買埋咁
嚇死我

我理撚得佢個人點咩又唔係殺人放火
佢個兩個鐘sell到歡樂比我咪得

Gay

仲好講
當日你契哥dom生過黎跪我
我先比面佢唔屌你咋

做人做到可以成日同av女優有合作機會，已經羨慕死人

下，最尾幾頁好似你都唔敢入黎wo

大門大，柒唔柒呀

真人好串
串過碼頭逹哥

岩呀，又冇損害到我地利益

覆你d垃圾改quote既留言咩

又有vivi tam

唔知今次邊個壓邊個呢

下，笑撚死，你知唔知dom 生係邊個，跪你？

呢個真

我都有

世界十大笑話

同埋一早轉左去第2個post啦
你自己都話
「都話係另一個post轉貼俾大家睇囉」
係第2個post回左又扮睇唔到

高登所有文俾達哥洗橫手刪晒

俾人bam 前，有pm 叫我唔好再講。
2日後就bam 左。

果次係連同整個ac 資料 delete

包括所有股票post連 同爆料達哥俾我果個pm 都冇晒

唔信自己google 下鳩硬冇親戚.
一d達哥壞話既 野都搵唔番
達哥潮文當時有10篇左右。現在全數消失

我之前一直都冇講，但成單野高登處理得十分黑暗。我知道有錢就大鳩晒。
但我有錢過佢。

宜家有wo
你條仆街一味靠屈，幾時同洪非凡一齊腦生癌死

駁唔到咪唔覆囉

跪我個時咪又係狗
叫我比個面佢

呢個真，上次叫佢v手勢都照扮
真係好串

又唔係公眾頻道 , 又唔係大氣電波 , 咁撚唔滿意咪唔好睇囉 , 冇人逼條戇鳩睇
佢咁做除左葡萄佢之外我諗唔到有咩其他原因

十個post 九個都係駁到
最後幾頁永遠都消失，推撚到我都累。
好心你啦

「
高登所有文俾達哥洗橫手刪晒

俾人bam 前，有pm 叫我唔好再講。
2日後就bam 左。

果次係連同整個ac 資料 delete

包括所有股票post連 同爆料達哥俾我果個pm 都冇晒

唔信自己google 下鳩硬冇親戚.
一d達哥壞話既 野都搵唔番
達哥潮文當時有10篇左右。現在全數消失

我之前一直都冇講，但成單野高登處理得十分黑暗。我知道有錢就大鳩晒。
但我有錢過佢。」

究竟有幾多係假 定係全部都係假呢
十足十當年吹得就吹咁

咩文？爆大鍋嗰啲？想聽下

我搜尋達哥，仆街陷家產，搵唔到
你地點搵，第一頁同你地搵既野唔同既

唔知達哥有女未，晚晚返黎開台陪女時間都少好多

條垃圾捧親都係垃圾
反達，捧熱狗，反火影，捧球玉
冇個真係掂

佢當初話唔收錢，係高登封聖兩年唔俾屌
完全唔俾批評

我差唔多係第一個開佢大片，打佢光環

啊屌呢篇
其實我信信地雖然我係死忠

搵唔搵到pm 個post
搵到果個巴打就得
佢pm 左一埋文俾我，我都未有心睇晒就俾人bam 左

得啦知你中華英雄

你條撚屌搵唔到就屈鳩人，
我理解，弱智嘅人係咁上下質素
希望你同洪非凡一樣，高登先係你地嘅歸宿，呢到唔啱弱智玩

叫你唔好再爆大鍋呀嘛？

我仲支持汪明荃，上年做it fd話多過胡定欣3萬票，
係佢地唔肯俾呀姐。
好黑暗

其實鳩硬點反達哥都冇所謂
但係你唔好講到自己係一個正義使者咁啦,我真係笑撚柒左出黎
好撚嘔心啊你老母,9UP作證據屈人仲要自比革命義士
你果句:那怕成個木之葉忍村只剩下我一人，我都用我心中果團火屌柒佢
我到而家都仲笑緊啊,笑到肚痛啊

更正，火影世界第一

係on9先信一人一票
又點，你投完我係唔比。吹？

我唔係識洪仔那個鳩硬

唔係，果個冇，果個想幫我爆達哥衰野

樓主你就爽啦 而家我要捱貴花生你話點算好先

達仔是無辜的，我想繼續睇

係囉，其實上年呀姐都收到風知佢贏，
係唔俾佢，冇計。

你up咩都得啦

我左收口好耐
係咁岩見到達哥post

收錢又有咩所謂
佢有佢收錢
我有我睇
仲要睇得好開心

唔係囉，我都話識人

咪撚理條公認嘅戇鳩仔啦

我都唔想，諗住出post 支持下達仔咋
真心欣賞佢

係啦係啦，你地慢慢，
我打左佢個聖人光環算數。
聽朝又要睇市

哈哈，希望你冇欣賞錯人啦

祝你蝕多d
多行不義呀

走啦仆街，最多火影世界第一好未？

只可以講人前人後有啲差別
但係又未去到好惡劣嘅

其實最勁係每日都趕返黎開台個恆心勁 大時大節 病都開

達哥人前威武
人後其實天然呆傻仔黎

最中意喜愛轟呀同埋hitman

堅唔堅？想知多啲。

其實，我差唔多贏左成層樓番黎....
前個星期先執6位數

on9仔嚟

好好好，火影世界第一

叫佢走埋影相 佢又肯影
真人串到

應承我，唔好再做五毛/打手，OK？

鳩硬，你輸左啦，收手啦

睇你點睇喇
廢事倒人米

yes,勁串。動漫節大叫佢卡關達淨係識笑

我反達哥同我所做既咁多野
全部都係一個人，冇收過一蚊

反而捐左12萬做慈善上報

我唔係5毛囉

大j打手倒米啲定林早泄啲打手倒米啲？

你話check pm個單野呀?
我搵到啦

有野就講啦

真人毒毒地
試過去飲見到

Dark soul 貪刀果招叫
貪得無厭

如果係真，咁樣係值得尊重，因為你從一而終。但奈何我地道不同不相為謀，達仔我就撐硬
我愛達仔.jpg

大j啲打手有冇上高登都成問題
成班小學雞

根本佢就毒撚底 睇佢以前d 訪問就見到

如果我係5毛，點會捐既仲多過搵既。
我根本冇收過任何錢，亦冇聽命於其他人

我全部都係自己個人意志做。

係有人pm你呀
不過你pm你計劃一齊屈達哥呀嘛

畢幫，靈犀二指

不了，要做小朋友

講野1999咁

當年就係果位巴打見我屌達哥屌得咁激，一直俾料我既。

達哥世界第一

利申達哥死忠

比料你?
但佢又扮撐達人士既分身既
真係奇怪啦

其實大門大有留意我，都應該知我唔似打手。
我真心反青年新政，由上年11月開始反。
反到依家，佢地俾人dq，班支持者當我5毛。

根本班友就痴鳩線

呢句真
佢都無收你錢，又無迫你睇嘅
睇唔睇係閣下自己選擇
我自己得閒都會睇下囉

老老豆豆
達哥單野之後無咩留意你 學業繁重
但幾肯定你係反達打手
至於你係政治上既事情 完全唔知

快啲聽達朝version bang bang bang

大門大巴打都係達粉？

我係反達，係我個人反，咁耐以黎都係一個人

本人非達粉
只係路見不平既真漢子

如果反達事件係有2次
老啦 都唔記得左

第1次既結尾 14年8月 dom生出手

期待有一天我達會降臨於你心靈

達朝朝歌

dom 生係達粉

咁我就唔知佢，點解咁做，可能佢唔想做公敵掛。
總之事隔咁耐，我唔怕講當日真話出黎。
佢的確係比過料我，而且大部分我都未公開得切

講講下又變私怨post

呢首冇得頂

未到粉既
佢特別睇唔過眼創意台比戚仔搞到烏煙瘴氣o者

並並並！

鳩硬冇親戚 捐錢 仲12萬
捐比咩機構同有D咩報導?

記得當日好撚多正評

好似日和條on9咁
做雞blablabla，低質user

搵我page 入去搜尋，搏一搏就知

高登找數post捐錢

第二日上晒報，好似東方同頭條果d 都賣晒出黎

想問下 之前傳過達哥同kitspy反咗面 所以kitspy冇喺達哥台出現一段時間 自己開台 係近排先出現翻 有冇巴打知內情？

呢排見佢日日hack 達哥，笑死

老老豆豆
都唔知點解你個垃圾page會有人like
好多偷片偷圖野

其實本身個台叫爆機「兄弟」已經有兩個解釋
原本以為係兩個人開台

咁都成萬人like

你確定搵得到?

一個人有時係會無啦啦捐錢
但有個人有目的捐錢多數有個更大目的
我仲未搵到你講既咩報導?
GOOGLE都收你皮?

達達無得頂

in 達 we watch

有屁就放
有屎就痾
有料就爆出來
收收埋埋
好難搵人信喎

定係我誤會左你講既野
買MARK SIX = 捐錢?

都唔知究竟佢有無捐過
我搵到既係得呢d

我都想知

me3

佢係鏡頭後面先識講野
一有CAM對住佢就1999

如果拎10幾萬黎買MARK SIX=捐錢
咁香港咪好多慈善家?
鳩硬冇親戚係唔係冇朋友
如果真係買MARK SIX 幾個朋友夾都有啦
新聞價值係邊度呀
似投機多過所謂既捐錢
唔覺意中個3獎都回本啦
捐錢?

唔係連自己捐錢既証據都比人消失左呀
前面幾頁你話你之前高登D野比人DELETE
我仲諗住你捐錢就一定你自己有留底
乜你個人成日唔見野架. 洗唔洗幫你報警報失呢?

喂,鳩硬
入黎啦喂,問緊你野

戚仔係一個集團黎
工作時間已經過左 你等下一位輪班既人士 佢會幫你解答

鳩硬 你唔係諗住一路吹大佢係為左有人會比JOB你做呀?
就算有你呃到人之餘都要呃到自己
唔答會好失威架喎

問2野就唔撚答人
佢自己就出POST想人地要回應
佢今天打到昨天既自己
屌你快D入黎答我

鳩硬 你所謂既捐錢係唔係指買MARK SIX果張圖?

留名

等睇鳩硬回應

Lm

佢真人好爛口
開台忍到真係好勁

可以屌
但唔好老屈
咩Google search唔到
要幾大權勢先做到呀

鳩硬ed 5毛幾時bam

Hi

你有錢過佢

鳩硬留番係高登啦
好撚柒煩

鳩硬都算係近期比較出名既痴線佬

私乜怨呀
係鳩硬條on9毒撚見隔離登冇人上冇人再show佢咪過嚟挑火頭

好想睇佢同kitspy一齊玩

屌、第一日睇鳩硬條19既追擊post咩

留明

屌 成班都冇睇過佢係高登幾咁on9 想過來又成功洗底

佢打watch dog 2見到揮春戴頭盔呢件事好柒

咁都算戴頭盔

係咪睇得少

又有得睇鳩硬鳩up

有得聽下笑下 我真係收貨架啦，內裡幾黑暗又好，你爆佢 佢爆你都好，講真同我地睇既聽既有乜關係，咪又係要翻工，雖然利申我都係呢兩年先開始聽，between 你係有錢過佢，你咁憎佢既，血海深仇咁既，仲唔快 d 做死佢

屌你 鳩硬 當年波台洗左成星期版都係反達哥
屌你老母 收撚皮
收撚左邊家youtuber 錢 咁撚賣力

你個icon正

係囉

黑乜春野暗丫,呢條鳩硬就真係黑暗喇,做人做到佢咁真係

( Show Blocked User - 鳩硬冇親戚 )

煩唔煩...由高登嘈到呢度

個chat room 飛咁快 我想問你地點睇

呢幾日有啊，kitspy亂入 hack左幾次

成班真心膠聽鳩硬係到鳩up

痴撚線 一心入黎睇下大家讚達叔
點知兩條友由高登大戰到LIHKG
笑到仆街

Btw鳩硬講d野 一笑置之啦

世界大戰

下？！

完啦？

我入左幾手花生咪變哂蟹貨？？？

我同fd試過打fifa玩pro club一路打一路講有趣新聞......
真係好難
一心不能二用

笑死

笑撚死

高登所有舊post都del哂
以為針對你？

其個鳩硬吹到自己咁有錢，有錢過佢，咁洗乜驚咩比google,高登逼害，你出多啲錢咪得

達哥真係好正
BTW 之前同阿媽出街見到達哥 我阿媽即刻問我係咪Expedia嗰個 仲話佢好青靚白淨

係地鐵到聽
一聽到並並並就笑到仆街

唔爭氣笑左

聽live 果時我笑到好似佢病發咁

鳩硬又黎鳩up老屈曲線引人支持達哥

呠池呠池呠池

鳩硬條五毛個名臭晒

有聲

咁都7,又道德高一丨一フ

唔係咁撚多你呢d人，人地又點洗戴頭盔

agree 日日點睇689

人地都唔想講，日日就問點睇689，點睇政改，之後chatroom又世界大戰

係人都知戚仔逢紅必反 逢霉必撐

個個屌火影垃圾 佢就係咁世界第一
hunter佢又話垃圾 又話hunter抄火影
波台 時事台 都係咁

講野成日唔同
一時正常 一時成隻小學雞咁 柒到無朋友
日日得閒上高登lihkg 稱自己好有錢
應該真係多人一帳

呢句真
我大達朝係冇咁滅亡

太易玩了
垃圾
不堪一擊得傢伙

嗚呀
鬼知咩

港姐問政治 選議員睇樣 然後就好關心美國總統選舉

先唔討論佢人格
淨靠把口 都出到位
仲有班fans
都係尾機既....

見到ig 個個同佢影相都話佢好nice ,又冇咩負面野，話佢扮野既野都扮得勁啦

屌你老母
即係你認你當時
明知對方係反達 都借佢既膠行去屈尻落達哥到啦

當年係創意台

所以睇人打機咪問政見囉
真係情願返返去幾年前得幾百至一千人
果陣仲係西餅妹同埋教兄弟溝女，笑到仆街

我愛達哥

呢個真，最低限度如果你話扮野，咁至少達仔扮得好足
當然我唔會100%肯定佢人前人後一個樣
但我真係好中意睇佢做戇鳩野同真人好小氣

香港人嘛 學鄭立話齋，君子做錯少少事就喊打，做小人反而仲會讚人夠真

但 達哥始終都放唔低國泰單野 成日都loop一次

如果真係反占中洗唔洗唔小心比你睇揮春

IT's just loading

仲要zoom大影相

點解D煩膠都過曬黎
你問我點解唔上高登，過黎lihkg，就係覺得高登有班痴線佬洗版，想正常討論都唔得
ok，我改變唔到高登，我走
點知佢地又過曬黎
高登點解走左咁過多人，除咗林早泄真係好仆街，真係多得你班人唔少

其實都好明顯表明立場，但有d 人係都要畫公仔畫出腸
又唔係唔知而家香港咩環境，佢都算半個公眾人物，到時明講又會比人攻擊架啦

小氣達

達哥近排玩wd2 feel到佢好hyper

有個合集係數住佢提過幾多次
幾年前數到今年

暈啦臭

之前玩八爪魚 同 變型金鋼都好 high
仲有，我本人5年達粉推薦
納克
好好睇，包笑。而且又玩得放

冇人信呀 邊度直必

鬼知咩！！

鼻屎仔

仲有佢個朋友借錢買電視成日提,有前仲響人全朵
尋日又提

做到咁明顯都仲有人話佢唔表態係唔係無腦架

火影世界第一

但我撐達哥

鳩硬其實好可憐，一開始好似係達哥fans ，以為達哥日日開台陪兄弟係真毒，開頭反達個post好似屌達哥自稱真毒，但又被人影到同女出街，其實係偽毒，就覺得被達哥出賣，所以痴咗線日日追擊佢，大家可憐下佢啦

原來係因愛成恨

鳩硬呷醋

佢成日幻想自己可以同達哥係埋一齊
但可惜達哥已經有另一半

達哥好正

唔覺得打機搵錢有咩問題

請珍惜達哥

諗起佢第時會結婚引退真係接受唔到

人中就出留名待笑

田北俊

起碼仲有半個月先爆watch dog

達哥真人串到
唔想同佢影相死都要痴埋黎

達哥結婚記得請兄弟 你爭兄弟好多餐飯

最撚佩服佢可以就咁噏歷史呀 打機史呀 好多年前果d都記得

佢以前玩forza畀人圍真係好笑
而家只好等GT sport出先可能再睇到佢賽車game畀人圍

其實收錢有咩問題 佢唔開訂閱同donate都好撚俾面啦 佢開訂閱 我一定會訂
同埋唔訂都睇到 唔知d人屌乜
何況佢本身一開始真係得百幾人睇 人氣慢慢儲返黎 個陣唔信佢有收錢

由屍人,sleepingdogs年代開始睇 當年可以話係盛世 萬幾人都有
中間都偶有佳作 hitman gta(老麥老崔好正) 變型金剛咕咕架架嘰

但無可否認達哥近年真係低質左唔少 打機當交功課 成日拉布

又睇哂攻略,好似玩人中之龍 開台前已經睇熟哂劇情,支線
玩之前已經乜都知,自己再玩都係做戲假投入

玩dark souls又係攻略撚 打霸王,法王 把野已經升到+6 2野斬死哂

依家都係一星期睇1日左右,冇以前咁好笑

咁你想點撚樣呀
一時又話拉布
一時又話人攻略撚

對上一次睇係早排星期日打wwe
笑到我肚痛
但而家人大左唔會放咁多時間去睇人打機間唔中先睇下

佢好明顯特登拉布啦
講真打咁耐機係人都悶
佢打機真係無以前咁好睇

最慘係個人冇膽呢
看門狗有幾個香港彩蛋讀都唔敢
垃圾
睇gameplayhk好過

借錢買電視

睇攻略又錯
玩得慢又話拉布
升野升到兩野打死BOSS唔拉布啦,你又屌
好撚難服侍

大門大

好小氣？跑步唔夠氣？定係小器啊小學雞

小學雞睇真啲先啦，佢宜家好多卡關係特登卡出嚟

話佢拉布真係最on9

享受下隻game好似欠左班友咁

花生

人中極唔係重製咩 玩過知劇情好岀奇？
同埋做得代言人，做下功課都要下fa

你講緊乜鳩 我好明顯係同時話佢攻略撚同拉布

01:46 我估呢嗰呀斌就喺四電視嗰個吳斌

使唔使去掟埋磚呀on9仔
無膽唔使專登zoom埋去啦

而且，人地有乜義務要講政治？從來都係打機

佢好似100毛，司徒夾帶嗰d撚屌成日抽政治水我先唔鍾意

所以TVB仲有運行就咁講d野係要講到出撚晒面先得
呢d友真係on9到絕頂

發覺好多柒頭皮用屌佢玩得慢 偷換左拉布個概念
我覺得玩得慢/卡關都可以好好睇 hitman一關卡3日都可以好熱血
但拉布係好明顯當觀眾弱智 睇完攻略問點行 扮唔識
上面都有人提到特登卡

佢成班人幫佢手呀
冇後台

講緊一開始喎，而家紅左緊係多人幫啦

咪講過囉
仲唔撚夠呀
人地都要為自己打算架，為左你班高登仔日日講政治，然後俾人封殺，大家攬炒無得睇係咪最好呀
戇撚鳩

的而且確有時睇佢卡關係幾炆，但有時係比d 小學雞fake

人地打機為主，間唔中講下同埋暗啞底表左態就算啦

仲有因航同電視佢係特登講，知你地鍾意聽，所以日日講做效果

冇左kmhehe 黎鷹同豬肉生命

日日講又會比人屌佢抽政治水

gameplayhk係幾好
但佢地真係唔啱搞gag

宜家成日一開始hea玩扮廢,到就收台先黎認真,之後就超時.
有時真係扮得太假,根本d人睇完唔會覺得熱血,反而炆.
好似宜家wd2唔知咩任係主線,但d任務明明寫住主線行動;有次hack野hack極都唔得,因為佢要行前多步開個箱先hack到,佢就死都唔行係問chatroom,何況一開始教學關明明玩過.

而家大左真係少睇左好多喇 不過佢以前玩sleeping dog hitman真係俾左好多歡樂一班兄弟 將來佢話唔再做直播真係會好唔捨得

唔計達朝子民 得自己9up好難

依家成日咩都唔敢講咩都戴頭盔 連外國新聞都戴 開台又似返工 有陣時觀眾講啲野佢又唔肯接 成日辯論mode 仲要打機成日好炆趕收工 睇到觀眾都炆埋一份 如果我唔係以前睇慣咗 係新觀眾第一次睇既話我真係唔會睇

真係慘 兒家真係唔知都要做聖人先唔會俾人屌

玩緊wd 2 試過渣緊遙控車搵緊耐都搵唔番個風口原黎係個人檔住左
其實玩同睇好唔同 有時唔知點解真係睇唔到 自已諗起都覺得低能 好多人一開始以為得就會試到累先放棄原本諗法

如果係由jtv年代開始睇既 根本唔會講得出達哥係反佔中/藍絲

現場活動仲係有待改善 但佢直播9up真心勁

網上世界係
現實唔係

現實世界都唔差啦而家

等緊佢玩outlast2

之前佢星期六日開live玩隻game
佢無啦啦口快快咁講左毒撚真係笑死我

聽一個平時話自己唔講粗口既人破防特別好笑

嚇到賴屎

達哥係生命

好懷念佢ff西餅妹果期

落車

話搭的士瘋狂hi佢油，仲叫佢慧慧，ff得好有畫面

開打機台講政治一定兩邊互屌洗皮
達哥有上高登一定知依個道理

前幾日講三上同沖田FF幾好笑.
feel到達哥中意三上多過波多野結衣同沖田

有冇link，想翻聽

😚😚

鳩硬同大門大於Lihkg再續前緣

多得一班一直支持達仔既手足

我好懷疑唱衰佢條友其實係咪就係個位問達哥借佐錢買電視機比ex 條友